[PS4/PC] Monster Hunter World [321] 9/6一齊出去行街好無?

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

好:正評
唔好:負評

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王攻略

爛輝龍攻略

對爛輝配裝方向/參考

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

新手留名

Lm 正皮

發覺滅盡龍都係咁多隻最易打

Juno Wong 呢

我覺得推320比較好 數學大師的證明

再嘈搵返你張GIF出黎!

留名
祝自己千其唔好中 解放珠 菇珠 鐵壁珠 跑者珠 防禦性能珠

唔洗揾 有專人會po

本雞不畏強權

數學大C

今晚嘅集會所

另外 老屎忽小隊已經爆人
TK小隊亦都就爆
兩個都會不定時清 耐唔on嘅人

想入小隊嘅 請揾人再開多個

啱啱同人夾4個人
歷戰3分幾就攪掂

我唔係日日都返自己屋企打機
有時可能會3日冇on

我除咗茸珠 其他就出晒 解放仲已經有3粒

希望自己唔好中強弓

有冇人可以幫我刷樹

正皮劉名

輕輕一推

留名

今次標題

神父

我喺tk 小隊
老屎忽係邊隊

強弓 五六粒

遲早俾人清，我成日都唔on

老屎忽已經爆左人 到達人數上限

打完今晚 聽日一齊上街！

LM

Lm

打樹live 有興趣可以睇睇參考下 用巫師裝

3粒強弓

有冇斬樹?

有 但建議睇左#4攻略先

點解唔用帝火片手

斬味問題同呢把型d
冇達人藝

用開弩，要砌返加大劍裝先得

我睇官網21號出歷戰爛閪
同原版出既武係咪有分別？

出到一堆自帶屬會/特殊會心嘅帝王系列武器
出到爛輝Y裝

鎧羅武出唔出得齊先
好多武要打番

鎧羅得返幾把岩用
帝皇好多都要追

勤力打嘅一定齊到晒
因為多咗「虹格」，可以判定出新嘅「帝王系列」同「舊版R8」
只要做到指定事項就必出6格「虹格」，所以出R8機率上比以前掘同抽「金格」更高

鎧羅太 鎚 重弩 雷弓
仲要邊把一定要刷？

有冇清玩呀

重弩帝水貫通已經贏咗鎧羅
可以2揀1

貫唔係隻隻怪岩打
鎧羅我講緊把邪教散彈

咁嗰把係R7
唔太記得「虹格」同判定出R7 有冇大幫助
祝你好運

k巴教完點打樹怪易打好多

請推廣出去

小弟新手剛剛過冥燈普通，手上有一粒鋼龍寶玉，咁拿來整鋼龍身定匠護石好，求教

打貝裝重好
ff14關

想問金色的銃槍 爆鱗係唔係用黎玩炮擊流？呢個流派操作係唔係比較簡單
砌裝有邊啲技能係必要

係唔係上面條片

係 live黎 要拉返前少少睇
主要靠巫師裝+燒雞術

法國我成場都亂舞

有冇pc巴11點打

請問新手可以用咩打貝希摩斯普通

我成場比人TK

因為冇耐衝

搵呢到hr999幫你打
你入營等到完場
做營地獵人

我食菇飲水比野豬王吉

睇左#4 極貝攻略先
打法大同小異 知道個打法重要性>用咩裝

裝一般升左防先就夠 打完會換佢套裝

係 好似叫刺炮流
防性3
炮擊3
裝填+1
上面好似必出

補充 爛輝爆鱗銃槍有 R8 R7 R6
輸出 R8>R7>R6
吸血量相反 R6>R7>R8

必要技 砲術3 砲術裝填數+1 耐衝1 心眼
之後就睇你玩 迴避流 定 防禦流
迴避就 迴性5 迴距3
防禦就 最少防性3 防禦強化 (迴距3)
迴距主要用黎追龍

冇人玩冇人理

你用刷咩?
btw屋企睇緊電視

我想刷食茹珠姐

依家有咩打

有排都未出

想問鋼龍係咪曾經改過
點解佢小小風我都埋唔到身

我重差一粒
不過2粒夠玩
可以行行企企食下菇
做戰地記者

你對比緊邊個版本嘅鋼龍先

耐衝1 係用嚟防隊友
唔係防怪

拔刀珠都出咗幾時先到強弓

你幾時產生咗耐衝1可以防TK的錯覺

有人打普貝嗎

2粒唔夠玩 換唔到隻杜賓手 我套龜縮流雙刀打法未去到最勁

唔想比人tk最緊要tk到隊友死左先

求carry

第一次爛輝龍出現前

至少防到一部份先

記憶中佢無公佈過有加強到

耐衝1擋唔擋到野豬王?
團戰好少裝

MHW 遊行

玩遠攻
problem solve

推

差兩件裝

零輸出?

你冇入老屎忽場??

入左 等緊

班hr999打緊樹

有野豬王入場carry 緊

無哂粉了

恭喜你賺得¥0.3

lm

頂 我無哂風茄 我去採集先

唔睇live都唔記得佢有招大

weak

終於打贏hr49麒麟了
原來整個耐麻護石打佢輕鬆通枉我卡咁耐

用輕弩可以完全唔中招

行街

有冇場可JOIN

多謝解答，我應該會揀r6黎用，感覺吸多啲冇咁易死
技能洗唔洗要埋體力回復up?

如想吸多啲就要

技術差玩脆皮遠程好廢成日貓

200血遠攻係新世界
今次HW遠攻其實好多優勢

好耐冇玩 估唔到而家仲有人玩

屌你小霸王著不動沖入風入邊送頭CLS
入黎猫

不動壽衣

笑到我

有冇場可以JOIN
自己一個不停SEARCH人地D 9星SOS黎打好悶

我錯
我有責任帶佢打返

#16 有曲

我見到嚇左嚇 以為你著轉身 啊屌唔係金色既件衫 過幾秒就猫 你冇猫就贏左

fail
搵到石比佢打出去

速射通二GE話吸血效果得唔得

有冇人CARRY我個FD 伐一伐木
岩岩回歸
-2

入老屎忽？

得，#4 輕弩裝分享有吸血通2
連加速再生效果更佳

配左套180血ge,生存能力算有少少提升

換傑佬裝打樹唯一缺點係要再執過其他裝嘅外觀

唔係約好69行街乜 成班夜貓

用過傑佬裝打樹之後 返唔到轉頭

1LV 裝照打

叫你d fd出左招燒油雞先
唔燒好難打

佢地未打呢招

叫佢地solo先

pc最平幾錢？等steam夏日特價？

mia carry hard
笑到我仆街

過唔過到??

頂唔緊
有鋪三區我同一拳斬到黃斬先過區

2個fd打完普貝就棄左

最黎救你唔到 閃又用晒 粉又用晒

2個唔用燒油雞好難打

都係既 不過之前打都冇咩點用 全部玩騎

正常打法我齊料就唔想再打
見k巴有新玩法
試一試就上癮
傑佬裝易打好多

樹不了 唔好玩 有咩新打法先

就係用傑佬裝燒
好過其他裝燒

傑佬裝斬味係咁跌

試過3區跌到紅斬

4個識玩 應該綠藍斬就過到區
小打樹 唔識

四個都識一區磨一次就得 用佢把片手的話

打到hr8 有乜裝好整

有冇人開到usj

用雙刀亂舞好爽
扣得好快

用帝王蠻顎 超長藍斬 都係一區磨一次左右

我用艾薇雙刀

我用吉薇雙刀

今日有無老屎忽集會所

冇 出晒街

fxmELmKsh3A

新手求帶路
9星
在深淵之底呼喚你
慘爪龍、屍吐龍

落哂街

仲使唔使打

要，我很屎的。

房號？ 上面嗰個入唔到🤔

fXmELmKsh3A
try agin

咦又得

今日銅鑼灣開始屠龍

V1ct0r1aPark
今日code

頭先撳快左，我開左任了。

係佢一開始打錯

多謝兩位師兄幫手，好鬼勁。

落街斬完條巨蟲 返歸再斬巨龍

打唔打歷戰龍?
我想要龍脈石砌裝

有冇巴打 幫小弟過慘爪龍

9/6一齊出去行街好無?

房號 ?
出少少力

事但 我搵嘢打吓

想合把太刀，但又打唔到最top 合咩好

Ccnew7ziyLr

標準答案：頭po

2人任

果d打唔到

個人認為青瓜刀好過無雙刀，反正都係過渡期，青瓜仲要易整咁多

咁試下呢把先

push

重點係唔想打雙角

Thx bro

fXmELmKsh3A
入我個房

打多一鋪，再幫你。

有冇場

其實頭po有講過青瓜刀

行開左，食過飯先再打，唔該晒先

剛剛見冇人熄咗機了

我已經跟懶人包整定帝火打ice borne

前兩日玩返
目前HR103
有冇小隊收留

咁算 唔開機了

入黎幫手

出去行街 夜D先打

CODE?

7DMsLMfLcHEr

3YK7EHRuxfh
新手任求幫手

今日不是打機日

今日上街 歷戰林鄭

身在悉尼 我都唔打一日了
各位加油

岩岩出門口
要搭船入北角

夜D放題

加油啊巴打

有冇ching知道係imac裝個virtualbox用windows玩唔玩到mon hunt

終於返到屋企
好攰

我MHW買碟,可唔可以買預約購買DLC

冇用開imac, 個display咩級數？

Display card

可以，不過玩Iceborn都係要入番隻mhw碟

好累 走先

返到屋企都無mood打機了
休息一天

出左去未返既巴打小心d

有無雞燒？

巴打們返咗黎未

冇見過JJJ出聲

召喚JJJ

難玩回鍋pc 隻juno wong難打到打左6個鐘都過唔到

打左貝用謄龍裝未

叫我？

琴晚留到11點就閃人
見民陣話散水就收皮

勁難打有冇人carry

Ps4 sorry

辛苦晒
今日抖下啦

無晒人既

巫師雙刀係未無可能100會

仲有心情打機？屌撚掂聽晚先啦

諗緊琴晚去定13朝早去

諗緊聽晚去定13朝早去

最盡95會心 客制會心
如果唔計滑走強化 力解個d

想問ps plus7折最多買一年?

身不在香港

我就聽晚

腦殘
係12號朝早

放工就去

unlimited

睇下你對sony幾有信心

有冇人po sony信仰值
我信仰值去到2024年5月

早幾日隔離po睇到 2030年

請問可以幫手嗎?
歷戰爆鱗龍，街場勁輸，想攞寶玉。
code
4bjpXEeHtbPu

6zPNzTvApXzk

唔用金券換？

換左其他，而家要打炎王龍。

你有冇貓先？

一條友苦戰，人多可輕勝。

用咩武打？
建議用輕弩 雷彈
輕鬆屌打

玩緊充能斧，玩左幾日。

街場又自己打
唔係好明
就係想知你打街場有冇份貓
先比到建議

你果邊有冇遊行？

成日貓，唔係幾識用盾斧

啱啱貓完

做營地獵人

有冇人買PS4 MHW碟已經上網買左預訂DLC

打到差d抽筋

壓線贏到

我都差少少

招大唔知點解好似慢過平時
平時我一收槍即飛揍就避到

我都有睇 比龍仔圍死

消失的玩家

本體digital加預購咗dlc digital

今次掟走條煩撚岩賊
即刻順暢晒
03:47

有冇日語精通幫手翻譯下

召喚 @口乜

膽粗粗試下 有錯屌細力啲
輕重弩共通部件

彈速強化
加彈速 延長射程同適性距離
唔可以同彈丸重化一齊用

彈丸重化 (開始唔肯定)
更客易造成貫通傷害 增強暈眩同減氣效果
唔可以同彈速強化一齊用

備註係寫 上到G位既武器都會有更多部件位

第一個易明 唔多講

反而第二個唔知佢會點出
我睇「更容易」最有可能係指
縮短每hit既既間距
即係同一條長度既龍 比以前可以貫更多下

後半又係話唔埋
可以係 幫你子彈加暈眩同減氣值
即係由0變到有
或者單純加強個值
即係你本身無暈眩減氣值 就0乘咩都係0

9號個日悉尼有啊

盾斧係咪一定要集中3炮3

玩屬傷嘅就推屬，玩榴彈瓶就炮術3，最好有埋集中3同增彈

炮3只限榴彈瓶用

期待彈速強化同心眼嘅效果比較

樹精 solo 有不屈 28分01秒

神父K

.gun

今晚老屎忽？

以為假既

依度應該冇人會po 假曲?!

油雞/北極熊有無live睇啊 無得打機好悶

重温我打樹

淨係打週任

呢位巴打用外掛 建議永ban

已收藏，今晚搭車先睇

成日睇呢d solo片都好撚興奮

開live打樹難度真係好高，心理壓力好大
仲要不屈發動，即係唔貓得

屌 又差少少做到野豬王

冇得睇live

PC 太刀撚 歷戰王滅爐龍好難打
打野團 150血都一下轉身飛撲秒左 完全睇唔出起手
好難搵位輸出 琴日做左地雷搞到人地3貓就無信心去打了

200血

自己solo百幾二百場睇熟左d招，知道點避就易打架喇

jaga

6星有個任務未clear，出唔到個任務，有無高手話我知點樣先出到，卡住咗出唔到9星個新世界白風個任

我琴日訓前砌左套鎧羅劍 火 無屬強化 高耳 3級弱特 2級超會心 200血 1級精靈加護
希望今晚可以SOLO打得切

準備今晚試下SOLO

歷戰王滅爐唔係14號先出咩?

用太刀就練下見切避龍吼
你唔裝高耳多好多位裝其他技
想抄裝可以睇第一版

高耳去到後期係冇乜用，寧願用不動壽衣

玩到後期根本唔應該驚吼

點似你接近100%轆到同見切到。打juno wong 玩有盾嘅武器就唔駛理咁多呢啲問題

juno幾易睇 同貝一樣動作 會好似便秘咁樣之後叫

反應要好快 仲要KEEP 住有前置砍隨時準備見切砍
手殘好難練

炎王鋼龍呢類會咆哮殺既都還好
尊奴王真係無必要 尤其是你有200血
擔心嗌 不如擔心點樣反應佢小如來仲好

就算開大 你O吉一下接見切就無事
小心唔好太近落點 食佢後段飛刺啲傷就得

玩有盾武器就解決問題，次次打貝或Juno wong 用不動衣同叫個陣擋或由佢叫，有防3或防5，佢已經打唔入，磨死佢

PC版而家有

好 今晚試下再砌過套裝 唔要高耳
同問 近戰炎妃龍開大絕持續傷係咪一定硬食 無技能抵抗到

大劍都算係盾
想整把噴射大劍 但入坑太遲 無得整
想整把屍套龍大劍 果個翼同尖牙勁難出 打5場都無
打野團好難爆頭 睇黎都要自己打

最佳解決辦法係收武器 不斷飛撲
怕佢突然出反應唔切的話
可以閃光誘爆

大劍唔好當盾用，因為斬味跌得好快。玩返啲真係盾嘅武器，例如長槍同盾斧個啲

都唔係。。
鋼龍，炎王，角龍呢d 咆哮對於無盾無見切黎講係幾難搞。。

我認係我廢

我都係練好d撲街 好似最安全

鋼炎係幾難 角會擺一擺頭先叫 同前作一樣動作

回家玉最安全

我都係咁避。。
飛撲兩至三下就無事。。
但最好有過半既血以防有咩意外發生

係 飛撲唔駛煩
但近戰最怕係腳底已經有火
風壓加收武器都要時間
怕佢呢段時間 已經吹爆咗地下啲火燒死你

你見佢急屎咁震哂 成身粉塵就係儲緊
但實際要幾多次先誘爆到我又未試過
2/3次? 求經驗人士補充

不過呢集既角龍都唔洗點碌。。兩分鐘就完場

諗返solo隻鏖魔要16分鐘真係兩回事

solo鹿金魔

同埋碌唔到個懲罰都唔高
鏖魔碌唔到=貓

係，真係好正，好想佢出返隻鏖魔黎玩
又型，火紋角龍蒸氣火車頭

其實見切係睇你熟唔熟條龍>>>>反應
你熟嘅話條龍郁一郁條尾你都知佢會做乜

最難轆嘅一定係獸龍種 其他都ok

回家玉

北極熊彈出彈入做乜

有無人今晚去添馬公園烤燒肉？

露營？

今晚無意思 聽朝一早去好過

要頭班車到
9點開始二讀

今晚去行下 呢排冇心情打機
番工都KEEP住上連登/睇新聞

清哥係咪今晚出

準備去

而家出金鐘睇下 希望香港人今次爭氣
迴響而家睇都幾大

去緊灣仔 略盡綿力

係

得番d垃圾野打 出去行好過啦各位

CAPCOM用心良苦呀

見到話12點清場, 小心

我聽朝搭港鐵

啱啱tg見到 又好似幾有point

冇咗地鐵點圍立法會？佢為咩人解圍？

痴撚線

留返粒珠今日用

香港人冇得返工會暴動
好過你包圍立法會
唔係話包圍冇用 但比你成功到 損失都慘重
但令到地鐵收皮個影響大好多

利申:支持包圍立法會 個po都係叫唔願衝果班搭鐵
兩班人各有各做姐

［百人之一］走得太慢，只因站在最前；未能救走你地所有巴絲，抱歉

節錄：

奉勸各位巴打，611要出去，問清楚自己，有冇付出一切的勇氣，如果你冇，唔緊要，企係我地後方撐場都好，我地會幫你擋住，有事都係我地出事，唔好讓我地白白犧牲，拖實你身邊的人，唔好再背棄我地。（你地唔會明白一轉身後面完全冇人果種死心）

所以最起碼立法會要夠人先

騎小動物可以磨刀，自由控制
新增擺pose鏡頭
衣裝可以放豬
g位風飄裝1件130防

新增2人難度

怪物未發現時，小動物隨時可以叫，人人都可以做騎士，唔洗再被tk

130防係未強化，客制

脫離騎乘小動物可以直接出空中攻擊動作

新牛大過轟龍好多

身邊有貓，第一次貓車佢會幫你復活

demo個難度冇顯著上升

我見佢件裝寫風漂＋
rare9嘅

想tk冰鮮雞

god can she shut up

見到話吹笛名人有lv2
又有4洞位
有冇大神分享

上巴哈搵到
衣裝有洞，4級洞

新增單人難度／2人難度／3－4人難度
如果途中有人quit game，難度會自動下降

起龍和道差d食催淚彈
屌佢老母

退左了 去左fd到 今日人數咁多都要退
真係唔夠黎 班死黑警狂放催淚彈 追足幾條街

大批港人上街抗議修訂《逃犯條例》，警方以催淚彈、布袋彈等攻擊示威者。總部設在香港的中國人權民運信中心引述消息人士，指中共現任高層及中共元老當中，已經出現支持香港政府撤回修訂《逃犯條例》的聲音。

報道未有透露哪位現任高層或中共元老支持撤回修訂《逃犯條例》，但指今日有中共高層南下廣東，疑是要了解目前香港的情況。
至今未有中共高層出面談及香港修訂《逃犯條例》，在周日（9日）103萬港人上街抗議後，外交部發言人重申北京支持特區政府修例，要求記者「千萬別去干涉」。外交部發言人今日否認有武裝力量正趕往香港，並再次重申，中央政府支持港府推進修例工作。

Mh 巴打好有愛

有冇懶人包可以總結一下E3 MHW有D咩公報左

上youtube 睇啦

觀塘線塞咗

龍和道擲3-4粒
添馬公園都擲
成班後退又擲
最少擲十幾粒
去到碼頭果邊以為安全
但見後面班人要逃亡
好似係打到入中環

大家安全嗎

收工搭地鐵涼冷氣

今日好好休息好過喇 呢幾日都攰喇

呢幾日大家都無心機吹水了

大家都攰了

就算唔攰。。個心情都好沉重。。
開機打幾場吹兩句。。又熄返。。
攤上床都碌左好耐先訓到

太過份
返去開mhp2g打藍速龍洩憤

推推推

呢幾日大家都辛苦
抖返2日先，有冇人幫手斬樹

終於得閒砌下把ciri雙刀裝 順手放埋上黎
加埋挑戰者有95%會心 我客製吸血
鍾意既話可以達人6攻5客會心 咁就100%

屌 柒咗計錯數 咁樣已經100%

係外國幫唔到手
盡咗力share比身邊鬼佬發生咩事
機都唔想打
巴打們加油啊等你地凱旋回歸打MHW啊

唔使跑者？

唔洗喇 與其加長嗰少少一兩秒鬼人 不如喺開鬼人嗰陣打多D輸出喇

係前線搏左好耐 真係冇心情開機上線 小隊唔好踢我

+1唔好踢我

冇人on 點踢

見到隊長有on好似係

防呢？要400防食到一下大技

之前原來未客製防具 得390防
而家450防 都頂到

你冇睇錯 K真係有on過

+1 入黎呢個post都係想睇下大家係唔係仍然安好

星期日一定要出
唔好放棄

教育

我好認真學 但我做唔到剪鉗個手勢 點算

黎緊要離開香港兩個禮拜，巴打們一個都不能少，保重，平安
p.s.小隊唔好踢我

有無人打Juno Wong?

比少少好消息大家

黑龍 天彗龍plz

有人打緊

啱啱通2solo完

求Curry

轉左驚

我都想問，今日放假，打足一日街場，就快20場，已經好比心機，一場都唔得 ... 真係灰到唔想再玩，好困擾！

回鍋後等左呢日好耐，好想要「隆」套裝，有無大佬有時間幫幫手，抽小小時間幫手打，萬心感激！

唔知曲，或者無online，
如有大佬有時間請幫手帶一帶，感激！

入黎搵就得

巴打1帶2有無信心
回龜user想打番啲裝

街場冇人做奶？

請問整隆裝 我夠juno票
係咪要打挑戰任？
有無巴打得閒

Juno wong - 1

點先過到juno wong

你知道點避d招就咩裝都得

我平時玩開近戰去硬擋，唔玩避招

輕弩無，只有碌，同開槍後果個小踏步

比屋企人搶電視

Juno王係咪唔可以訓地避神掌

訓教先3貓

Juno王如果入街場可以試下用麻片做奶媽 之前都係靠奶打齊料

哩套得 剩係打通2同眠2

證實長輩圖真係有用

share 俾未清醒既朋友仔

用開咩武器??

重弩個機關龍彈真係CLS,
3分幾鐘就掃死左隻左隻JUNO王

幫幫手大哥

我PC版

有奶已經接近100%贏當時出個晚就已經磨夠票

咁我一陣整奶啦，請問是咪廣域滿就可以！？

廣域5快食3滿足感如果有菇珠就出埋

要配埋快吃3

仲有最好用可以收得快既武器

片？

有冇巴打carry 麒麟王

唔係SOLO,野團黎

ps4? -1可以幫

想問下最新呢D歷戰王打完有咩特別? 會唔會好似脈動本能咁出英雄石?

野團3分幾 係超快
正常打快都要6 7分鐘
會唔會有人開左外掛？

有y裝 基本上打完都可以update下啲裝

有無人一齊打juno wong 4nw7EbEkvFDZ

唔知,當時係3個輕弩+1個重弩(我係用輕弩)
一開波睡左隻野,落石+爆彈G+起爆龍彈,
重弩就開始狂掃,
隻野典完起身就麻痺,
然後我地引佢去第2個落石,
之後再麻痺,痺完隻野就瓜左

-3

睇落有啲誇
機關龍彈未至於咁高攻

想問下有冇tg group

請睇頭po #1

ps4 solo最快都要3分幾，同埋機關龍彈最多都係30幾40一下，仲要有限子彈20秒內已經用完，除非PC開掛掃足3分幾仲要高傷應該係有可能

要做3分鐘 一係就好似片中做到不斷loop刺
一係就玩狀態流loop 擴佢老味
機關龍槍 不屈+迴避衣+貓火+其他攻擊全buff 先勉強1set 殺到爆鱗
正常情況下有乜可能做到3分鐘Juno王

通2眠2solo夠用

其實你game叫咩名琴晚打到好似得兩個人打咁，隻野跛腳我掉結晶又比前面條友食左

好彩佢冇問邊個搞我後面

又冇其他人幫手掉。。條龍就直奔訓覺

之後仲慘。。個個貓晒得返我同個日文名打有個仲要唔知事入區與唔入區之間，引條龍去門口窄位度幾獲本身尾區已經惡打

其實呢場我已經食埋保險飯

日文名
最後都係solo先過到juno wong

原來你係日文名。。

溫馨提示：
一開頭開怪果下唔好鳩劈
明知佢會咆哮，開怪開到自己都碌唔到個咆哮無記錯你係著住迴避衣，你加攻既好時機就冇左

而我又放緊起爆龍彈。。你衝埋去一野劈落去佢就叫。。想碌都碌唔切。。

好彩冇入場，見你地打20分鐘

下次留意下
Juno王屈起身果下神掌係咪唔可以訓地避

我廣3食菇2
其他落攻擊

唔係好知你講邊下
同埋我好少訓地避招 我係用生命值硬接坐貓車
等其他巴打答

我諗應該係講緊凌晨拍幾下翼先鋤落黎果招？

juno打飛完人好鍾意補多下天降神掌 (唔係新果招甩尾)
普通果隻訓地唔起身就避到
wong好似會屈起身

搵唔到 可唔可以係到po多次 thx

想求帶juno王
狀態係負累
中fing尾會即死

標準答案

出回距3 體力3 聽覺5啦

玩開太刀 出王嗰期冇玩
呢幾日返坑抄左套騰龍+鋼龍腰
先發現冇渾身珠

有冇話用咩裝? 冇記錯爆鱗有一件有2耳塞

唔好要鋼龍腰，轉戰紋頭，再加匠護石囉

爆鱗腰
另外，炎妃頭有回距2 +2洞

琴日打左一日街場比日本大佬carry左一場有一張票咁大把 戰紋頭洗唔洗砌gamma

唔洗

呢套冇耳塞係咪要靠見切 自問唔多識反應

玩太刀但見切唔識反應係咪應該考慮轉玩其他武器

反應唔切其實玩咩都死 所以先揀個型嘅

打樹/貝練
以前小弟公認連登太刀狗不如

呢招接近必死，我試過可以起身擋都唔得，因為得3分1血，可能得防3，下次試下防5先

打樹易出見切，覺得易睇過貝

Tvb出哂新聞話晏就撒

暫緩定徹?

係徹就好
btw有無人而家玩陣

暫緩

但不撤不散 暫佢老母

Btw 有冇3位巴打carry 麒麟王 4 5場

試單挑左次juno wong 打到佢嬲個陣輕鬆俾佢連擊死

有無無傷珠

條撚樣想星期日無人出咋嘛
暫佢老母 要撤回
要釋放被捕示威者 要追究d黑警畜生小隊責任

兩粒咁大把

用住騰龍炎妃衫
護石用抖擻護石

求麒麟王carry

同求麒麟王carry

同求 好撚難打

code? 講明先會貓

麒麟王仲可唔可以用弓solo?

Juno Wong 求 carry, 奶媽上

麒麟王 用斬裂輕弩可以廿分鐘內磨死 但要帶定回歸球返去回彈 但打得比較安全

Btw 貝希魔斯係要點打？ 未打過想合騰龍裝

第三次打就過左 被carry

+1 有冇code俾我入嚟貓

點解唔可以 一樣都係用強打衣

精神tk下
尋日試左用大劍打juno wong 幾好用
試唔試下？

集會區域?
6FuRzLiXwZAs

6FuRzLiXwZAs

唔加密好咩

你講我?

係啊 我怕有人入黎玩野

唔係考反應啦 係考你對隻怪動作了解

而家開過

玩唔玩

玩 等獅子王開？

lm等場

7yNdc3TCvnDX
隱私設定set有 就得?

我估其實佢係想叫你連登加密
不過唔係爛輝場無乜所謂

好少上連登加密點set

好似齊人 咁我唔打了
仲有人要打juno/閪馬先叫我喇

不過我入緊黎 唔緊要啦就咁打

打juno打到灰。

準備回歸玩太刀
應該刷邊套裝先

想睇live 感冒

頭po

想睇+1

Sorry屌

我都比佢追住電

有冇人入

玩到想棄game

原來冇曬蜂蜜
有冇人可以比d大回我

唔去種？

用緊咩裝

有冇人可以帶打貝？
利申未打過唔識打

唔記得在

左

補充返d大回再戰

完成

保重呀

上網搵片睇左點樣避隕石先

仲有冇戰地記者位

奇撚差1

佢開大個陣望隕石方向再去搵石避？

我單挑佢未出呢招已經俾啲風煩死左

可以用閃光彈cut佢技

CG

佢直播緊啦

上次K巴打貝，有freeride 位架，入去企

應該有，佢哋得3個人

想打貝

次次都臨尾香

有冇神父carry

天使

cls一場3張幻獸票

轉juno定繼續奇撚? 我齊了

一車三貓?

有沒裝擋格強化?

公平咩

用笛既話，唔洗要高耳，轉做回距3或其他+攻技能

爆地板cut防

慘

地下撞爛左 計你係空中冇得擋

有冇清玩

記你老母

juno王係咪改慢咗？之前好似動作快啲㗎

你睇野快左

有無巴打有R6爆鱗統配裝分享
打算用黎斬麒麟

慘到

唔該曬咁多位巴打
今日見笑了
遲d再揾大家幫手

爛地板仲會仆街度無晒d起爆龍彈

睇K 個live，同CG玩真係要加句說話做捷徑

邊個搞我後面

live邊度睇?

台仔都支持

cls

有無場玩下？
唔是老屎忽小隊

Kennth大神穩到呢

有冇人可以帶打貝？

入上面個code幫你打

開左
用開冥燈輕弩/太刀
應該用咩同點打？

睇左頭po 極貝攻略先
你邊樣熟就用邊樣

唔該哂

幾時有歷戰王冥燈打好需要佢個彈藥節約

等刷冥燈寶玉砌炎冥

有無人打Juno wong

屌juno wong臨尾一下hi到大絕貓左
我貓完見到佢下一秒中左人地果野死左
合計3貓計我輸

之前玩到爆左機之後一小段..單機撚宜家可以點入返坑
定係等出DLC

爛閪武
騰龍全套
好似係

+1 枝賊弩仲未拎得出黎玩

之前未回鍋
想問係出左幾多次？係咪同其他歷戰王一樣出法？

終於升到hr 12 想搵巴打幫手砌套裝

單機撚打唔贏貝就用掠奪刀整騰龍
自己爆角爆爪斷尾

我都咁打返黎好彩唔係要多料

想問有冇麒麟王/JUNO王

黑角大金難出

拎過廿幾三十條

咩任易出啲

歷戰 D條件愈閪愈易出
我試過 4紫0貓2人15分鐘
5金普通0貓2人15分鐘都試過

依家有歷戰王定點

上次同滅盡王一齊出
但我差一張

唔該哂大佬們帶打
小弟反應唔夠juno wong快貓左幾次拖累左大家

歷戰王票係咪7張就夠？

成日聽朋友講 一場出兩張票
點解我永遠都得一張

打左成日得2張

畢業了

有無人打juno

JOIN

想問下依家隻活動JUNO係唔係歷戰王

係勁過歷戰王

有冇得JOIN

冇mood打
聽日見

歷戰王JUNO-2

房號？

終於出黑角大金

差2張juno票
有無手足可以幫打

搵幾個大神carry 易打到

你就好啦俾幾位神父carry,我仲未過到呀

打左好耐街場都過唔到

3個800hr 以上 carry 爽到射

試下玩下無衣裝打juno wong

Solo 輕弩 無衣裝 07：32

勁到

正評

有冇神父可以carry過juno wong
打左成4粒鐘 一次都贏唔到

最近有咩活動有咩打？
雖然冇咩心情
btw聽日行街啦好嗎

係咪漾巴 打緊juno wong入咗你場

專用通2嘅玩家都係沉實穩重

有冇巴打可以CARRY我過JUNO王

點解咁講？指打法定咩？

無大招，攻勢頻率高(不停重複)
打法穩陣

一行到入嚟就中招

各位冷靜呀有咩問題呢到好多神父幫到你 唔好收埋自己亂諗野

無特大傷害，唯有密密射補足追時間同盡快令佢失衡

爛輝武之前我係鍾意用泥魚輕弩射散2
個會心距離幾乎仲近過近戰咁圍住個頭轉搵命博

輕弩散彈都算冷門
淨係見過ta人用恐暴個把射散彈加滅龍打火龍家族

泥魚係反動同裝填速考慮下係穩打之選
恐暴個反動/裝填速打Juno會死人

唔止juno，上彈果下同mhxx無分別，要搵時機，唔好話歷戰王，一般歷戰都可以一下打到殘血
好唔穩陣

我認係我廢

搵多2個我幫你

我入街場打1場睇下咩環境先

麒麟唔難打
用斬裂輪姦佢

如果淨玩斬裂要拎好多次子彈架，所以我玩冰火彈加斬裂去輪佢，可以拎少兩次彈

扮廢
不過今集啲怪動作流暢咗，如果仲好似以往嘅上彈動作咁慢
我諗輕弩使用率會再低啲

揀反動定填充？

+1

黎老屎忽
3RKapdZB8ZeA

揀3反動

我解緊食材
夠4個先打歷戰王

勁到咁點跟
同1套裝玩埋衣裝
打閪馬王先有哩個時間

而家入

賊弩3盾龜速奇撚王好安全

歷戰王-1大神

JUNO王成日大叫完 一下飛埋黎 完全收唔切武器大撲 係咪要用耳塞

有幾種武器係會收唔切
驚就裝耳5

太刀狗： O再等一陣記R2+O

正解

出街行下

衝太前 我都係做太刀狗算

我出左黎，搵人開任

你見佢黑刺2個地方收定武器

Sing hallelujah to the lord

好悶 有冇清打 陣間先出去

無冥燈y

可以玩下 係外國出唔到

有冇code

你開場啦巴打 我入

多謝魚蛋 霸王 巴打

入上面果個

斬彈會企住入

麒麟太多入彈時機

眠爆
不過成日有人打醒佢
街場 連登場都係

好攰

穩好多

除左弓之外應該其他武器都夠時間收武飛撲

耳窿呢到應該無人用除左純炮銃槍

返左屋企 有冇清玩

認同 太刀 長槍 重弩個d有自己方法避
係得弓收唔切武器

耳塞其實唔洗出

有無人可以carry我juno wong

最重要係出到幾多個神父carry

大家遊行記得行埋去政總
個到有幾十個柒碌黑警企係門口比各位屌佢全家

無回滾 ez

我垃圾

太刀狗緊係用見切 仲冇無迴碌

已經中途退出食父親節飯，回家中

各位巴打今日行街辛苦了，要安全回家

父親節快樂

想唱聖詩？

佢大招個下叫好易睇 我唔用見切的 仲危險

一齊唱hallelujah

有冇巴打carry juno

我屌

sing hallelujah to the lord

有冇巴打CARRY JUNO WONG

但開心 估唔到今日仲多人

我都以為今日會少啲人
點知

中左juno wong新招 佢即刻接飛天神掌加飛刺點應對
死訓唔起身會中d刺
即起身就中掌

點打Juno wong
未贏過

R2+O

多用R2+O 唔對路就好禁

用其他武呢？

操蟲掍用鎧鑼水定炎妃冥燈會勁啲 定係而加有啲再勁啲嘅操蟲棍

用弓點好
唔熟太刀

我諗應該好難咁比睇你打咩怪
麻棍其實幾好用

依家達人藝長槍係用邊把
炎妃冥燈 慘爪定爛輝慘爪？

用狩獵笛好難打暈JUNO王,裝左KO3
麻痺左佢2~3次都未扑得暈隻野一次

單機先易 4人打就唔好諗太多

正常一場暈到1~2次 (多人)
如果暈唔到就係攻擊頻率太低

叫停咗死梗咁滯
有冇耳塞太刀裝

回歸，有無師兄帶刷裝

啱啱贏果場juno king
貓左3次就唔好咁心急扔結晶啦
隊友無晒hp都唔睇

如果淨係想要高攻呢

太刀可以夠時間收刀
唔想收既o+R1o都避到

淨係知野豬王用開爛輝慘爪加匠3，利申用開炎妃冥燈

騰龍裝+爆磷頭,再+3粒珠 or 耳塞護石

麻左2次

我都唔知，我唔見人用無撃蟲棍，多數玩屬性
利申：新手，等高手解答(@油雞扮忙）

有的 無擊姐係想打傷出
蟲棍想高輸出一定要玩地棍
玩地棍不如玩太刀
所以玩太刀

諗緊練太刀定錘好 眠錘好暴力

一定係做mk太刀狗

Hr90終於solo 完juno wong打左3 4次 未客製晒防

如果想出射通2袋
應該點出好？

Solo juno Wong

頭post 有輕弩配裝參考

準備回巢等dlc , 打到鋼龍王就停左，而家除左滅盡王有咩需要打？ 太刀同盾斧最強係咪依然係鎧羅刀火同暴君？

識玩一定玩空棍 最好係毒屬性 又型又高輸出

請問solo隻juno係味小d血？即係比4人打小血d !?

你把毒斬斧

單人血量少啲

未等到各位神carry前，現在試下solo ... thx

而家有冇juno wong/麒麟王?

有冇咁堅 用咩武？

等緊神carry

太刀狗天天刀最近回鍋所以無鎧羅劍火，打左4次先過呀屌仆街我未上buff 得470防，我上到劍氣3有118x 攻所以可以打到佢典下典下，跟野團未贏過，因為唔夠輸出佢又好動，反而單人好打d

都係屈轉身衣裝同見切斬 但佢飛撲個下有時見切慢左都係扣血，後期係咁啪祕藥勁驚尾香

但好似無裝好整？依家戰紋a 頭搭騰龍4件，本身想轉y腳但又無左精神抖擻，我係靠呢個加爆左會心，如果弓裝用佢有無用？我以前岩岩出玩左2個月去到hr40就無玩，因為唔齊弓珠，依家有強弓珠同剛射珠想玩返

請問打左幾多分鐘左右？

唔記得都唔係快架，因為我爭d 三貓打得好穩，尾區拖到有轉身衣先郁佢，最尾個場少少好彩因為爭奪地盤之後貓左，斬左佢好耐先再入火區，火區無耐就轉左去14區 不過我on9一開波無用天花個兩舊石

打4次就過

470防接近最top啦...

單人未過過

諗起我啲輕弩裝升爆都只係得460防左右（未計力爪力符）

我有件騰龍腳未客製

今晚繼續求巴打帶juno wong
到時睇下洗唔洗開區

其實卷係咪7張夠

我最近先知可以放力爪力符之前打歷戰成日貓

超勁 我都係回鍋雙天 見切屎到仆

太刀狗HERE
都係岩岩回鍋 我都覺得solo 易打過4人好多
玩左5-6場到就solo過左 不過係要打20分鐘到
頭幾場連續都係 係佢最後訓覺果區 連貓

我一開始覺得最難都係見切佢招細如來神掌
打打下發現 見到佢一跳起就即刻咩都唔理禁見切先就掂

隻game買咗碟 dlc買數位版得唔得？

DUM閃光可以唔比佢轉區

世界級救人變害人

來live個chat?

How
Party?

juno尾區真係最難打, 最好就唔好比佢番去啦
執定D爆裂結晶, 佢走就掉佢一粒就會繼續開片

無噴射大劍既話 整邊把比較勁？

恐暴大劍都係位居頂級之一

我想要白雞

最後果區太大
街場玩 D人識拖佢留係出邊2區

今日集會code

一入火山就好易死

今日直播link？返工想睇

成日用埋啲奇怪斬斧

Solo juno wong 我覺得得一個重點 爆白刺

爆得多打得快 打得穩(長時間訓地)

大絕無黑刺出唔到

打多人反而未必做到 所以武器就最好揀有防禦面既盾/見切
輕弩收武快 唔係問題
弓如果你碌到大叫我都推薦

多人juno wong最大威脅都係新招一野扣你180血
體力最好推到200血

利申 非神父 歡迎補充

笛solo juno wong 11分34秒

如果未打過普貝係咪唔應該打滅盡王
剛回歸打完隻樹精唔知打咩好

你班痴線佬

係神父

能夠同神父們一齊打mhw，係我嘅福氣

玩左110個鐘 mhw開始悶是咪正常
利申無朋友一齊玩 經常call救難

搵呢到巴打同你打

千幾個鐘留名

我5月頭開始玩 究竟有咩動力玩到1000個鐘

開party玩先可以領悟到呢個遊戲多人模式的精髓

有冇巴絲今晚可以帶打下貝希摩斯 想打佢套裝返黎

大機率叫到人帶

同呢到啲巴打玩 但要預有啲仆街仔開分身扮你

神父1帶3

但我pc版

我都係玩左110個鐘左右，一齊搵下動力啦

如果我的名字不是公廁.jpg

真假sunny

有冇juno wong/麒麟王

多謝K大carry普具

any discord group?

請睇頭po (標準答案好似係)

蟲棍 裝依加係唔係
冥燈頭y
4 件騰龍

乜唔係入你或油雞個channel 咩？

好似唔work

你係咪神父丫

唔work

求juno wong carry

新手揀咗蟲棍,依家hr 40,應該配咩防具？

有冇高手一齊打juno wong?

貝貝騰龍裝

有冇場比我玩

搵人一齊打機

試過但唔夠打依家著緊冥燈頭手,其餘滅盡
但係就無珠我係咪應該刷下珠先？

個CODE係邊

code冇錯 有巴打入到 你地應該撞線 試下禁ps4的測試網絡速度之後開game 再入code

請入上面個曲揾K字頭

入左場，有冇人打juno wong?

已入已開juno wong求帶

有隊999hr 大神隊

我唔係

上面個COD水WORK?

已入 等大神carry juno wong

歷戰王麒麟 大神carry me plz

nonsense 場已開

多謝3位帶 努力參透緊點見切嗰招突然飛天

又比佢拍死

最近重玩
想問下有無咩基本/萬用d既大錘配裝

你要隨時做好佢打你準備 因為佢呢招係無任何起手pattern 可以駁係任何動作之後 仲可以狂出 唔好貪刀 一刀一刀咁打
主要用氣刃1 2 突刺 上挑 但留意上挑係無耐衝 會被tk
袈裟都ok 但你要向右邊移
同理見切回斬個下向右上移動
咁佢就算出新招你都可以大迴旋避到

juno wong 求帶

有冇巴打帶打Juno wong

想問有冇公佈過iceborne 幾大?幾多GB?
諗緊買physical定digital 但係驚部機唔夠位

回歸mhw, 諗住打歷戰王黎準備轟轟, 點知ps plus過咗期, 結果solo淨係過到奇撚王, 仲要成身耐麻耐雷, 打咗成40分鐘

差1張juno票就，之後到麒麟
聽日繼續搵大神幫手

有冇位

歷戰王出到大細金？

入呢個集會，搵大神幫手

有冇人打Juno

可能有d 9唔搭8，但想搭單一問mon hunt world好玩d定switch個隻mon hunt gen好玩d

鳩估mhw 人數都多啲

mhgu姐係mhxx 兩隻都好玩
新手建議玩mhw 起碼想揾人玩可以上嚟呢到

Mhxx 同歷代操作大致上一樣
Mhw 算超真實超清畫面，操作同歷代有大改變，不過龍暫時少過mhxx，當然仲有好多改革，例如全地圖。。更多細節上google睇

但兩隻都未玩過就一定係揀mhw啦
玩完mhw玩mhxx，個畫質會睇唔上眼

不過mhxx我仲有開黎玩
今日先帶左部機返工

我玩完mhw宜家玩返mhxx喎

其實暴君盾牌定鎧羅兵裝角好d ?

應該冇分別，相差只有鎧羅送多10防俾你

但手感會好唔慣

同埋我個人感覺係覺得mhxx難打d
集會所d怪d血量單人都好高

因為集會所冇單人 一個人同四個人都係一樣血量

仲未有增彈珠

個個都唔同講法，我都同你想法一樣
之後又有人同我講，話較過老金睇血量係有分別

利申 我無去証實過

因為係咪都咁打

請問依家整唔整到騰龍裝？ 定要等活動？

整到，常駐任務黎

罪証！
唔好搞我後面！
麒麟儲緊力出大招，你開槍推我出去死

好彩大命，最後武士

我食屬性耐性大同耐雷lv3 好穩陣

洗唔洗耐麻?

著免疫衣裝雷耐雷衣裝 差不多無間斷 唔洗耐麻

多謝咁多位巴打回覆 睇黎我應該會買mhxx因為eshop賣緊£24.99，返香港再買mhw

隨時打得
搵k字頭開場

一齊打mhw
我都諗住買

爆g流

尋晚見到你係電死左

果下係我走左掘頭路，走投無路
用生命值硬接

可惜有雷衣

終於可以開機抖抖

剛回歸獵人歷戰王單挑用咩好？

之前打左爛輝出就冇打
早兩星期有巴打刷左套貝裝
玩開輕/重弩 盾斧 太刀 長槍

見人話通2玩爛輝輕弩 但我冇刷到

各歷戰王/高難度怪物 注意事項[更新石頭，轉身衣，麒麟子]

-攻略以多人為前提，未必適用於solo
-建議用餐券食大根性飯，一定血量以上可以觸發根性殘血一次
-唔熟怪物最好出體力3防止貓車，另外防具一定要升到最高LV
-未更新完，當期出乜野歷戰王會順手更新埋

Juno王
-爆刺打法，建議開party瞄準同一個白刺來打會輕鬆好多，優先爆頭，前手，翼可按遠攻多少決定爆唔爆，最好4個企曬同一邊，方便輸出，分散式企法難以輸出
PS：此攻略法較考驗合作性，個人技術

-非爆刺打法，做唔到指定時間內爆刺，會大幅降低輸出，建議用非肉質類武器加強輸出，如最穩的銃槍，必須時可以有奶媽

- 1區一開始其實好容易打，你可以當佢係普通歷戰JUNO WONG，但到一定血量之後（約3萬幾）就會進入亢奮模式，攻擊頻率大幅上升+新招式頻繁使用

-善用狀態，JUNo WONG 食全部狀態，暈麻眠毒騎，眠可以配合落石造成2倍傷害，黑刺期間都最好唔好用狀態攻擊，最好白刺就出/白刺期間用

-地盤爭奪，會造成大量傷害，注意的係，發現鋼龍/炎王已經到場飛緊落來就唔好再攻擊JUNO觸發硬直/異常狀態，否則會cut 走地盤爭奪

-地盤爭奪失敗，全部人即刻即刻即刻離開目前地圖，去隔離地圖，如果JUNo紅眼，JUNO會立即追過來，但係如果你太慢，觸發鋼龍/炎王紅眼，你就要同時打2件歷戰王

-閃光彈，最多可以用3(4)次！？留係JUNO WONG 飛高儲力向下用飛拳頭(非大技, 簡稱清拳) 時候用，可以造成硬直+救隊友

-大技 叫完飛起撞鳩你 ，算簡單容易避，收武器，大撲就得，除了弓基本上都收得切；實在收唔切請睇下圖，如你係野豬王位置，可以嘗試係JUNO Wong沖落來個下向前碌，好過等死
其次，如果你係玩家目困個位(即Juno 王後面), 都要小心，條尾有機會fing到你當中大技
大技側視圖

-建議常帶龍結晶碎片，地下階段可以造成細硬直，防止過區/救人/騎龍時加快出終結，閃光彈可以cut Chain 拳(由天而降的拳法)
-轉身衣使用時機，推薦轉區後才使用
-高輸出武器：所有細硬直定點武器,如弓，賊弩，雙刀，太刀等等
-新手推薦武器：銃槍
-非推薦武器: 大劍，劍斧，拔刀弓，重弩(如另外三人不能遷就重弩走位)

-影片參考(爆刺打法)

冥燈王

-重弩貫通打最舒服，出地熱無效(按個人需要)，防禦強化，基本上穩打
-身體發熱(紅) 狀態，不斷loop 心口，可以造成長時間大硬直
-部分動作如雙翼插地，拜神會造成地震，
-食麻，暈，毒，唔食騎，眠，前三者就算用都係一次就算，效益唔大

-如用近戰基本上必出地熱無效化，但其實唔熟動作都唔建議用貫通重弩以外的武器打

-大技 4重地爆，由最內層向外按順序連爆4下，如下圖，紅點位置即使係防性5，防強，客弩3盾牌強化，擋呢招都必死，藍點位置最好唔好完全面向冥王，側少少角度令你擋完之後向左右退後，否則你係第2層位置，就有需要擋夠3次，如果唔夠氣有機會貓

大技俯視圖

-建議帶可燃石，地上狀態時，可以造成細硬直，可以連續出3次，閃光無效
-轉身衣使用時機，推薦紅身之後使用
-高輸出武器: 貫通流，屬彈流，定點輸出會心類近戰
-新手推薦武器：貫通重弩
-非推薦武器：滑步弓，大劍，劍斧

-影片參考(盾牌貫通重弩)

麒麟子
-冇特別野好講，用輕弩斬裂/通2/弓打都舒服
-帶轉身衣/耐雷衣輪流著
-遠程保持距離，常移動就冇問題
-如刷票又唔熟悉招式，不建議使用近戰
-食眠，暈，毒，唔食麻痹

-建議帶滅龍石，防止轉區，爬墻時如果觸發硬直會倒地造成大硬直
-轉身衣使用時機，個人習慣
-高輸出武器: 通2，斬裂，弓
-新手推薦武器：斬裂
-非推薦武器：拔刀弓/貫通，近戰，尤其雙刀
-我係要用近戰推薦系列：拔刀大劍，長槍，銃槍，斜坡錘

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

對爛輝配裝方向/參考

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

有冇今日既code

新手想整太刀，整邊把好

點解我任務唔見ge?

點解我唔見ge

我發現我頭po打嗰啲嘢係冇人睇

得hr12 真新手打唔到頭po 果d

hr12 建議飛雷 之後 juno 再 青瓜
或者可以skip juno直接整青瓜
青瓜好似hr14打得

第一次打係特別任務

咁你首先要有珠先
我嗰陣係用juno刀同冥燈刀開荒刷珠
以前就會上雙天刀 宜家就上恐太喇

而家卡住左係juno

來自異世界的訪客？

係 呢個係超難打嘅騷鳥 之後就有貝打

今日有無集會所

陣間見 幫2老登記身份証先

有冇人打juno wong?
到而家未齊飛

入黎搵K字頭

今晚有冇大神再一齊打，我係尋晚個位hello

得三張juno wong飛
邊三件最應該合先

諗住砌套輕弩打麒麟發現唔夠絲瓜料

心囗，腰，腳 (應該係)

頭po作用在於有人問
可以跟淋病一樣做錄音機
永遠答同一句

太刀唔係得把天上天下就畢業
[black]擴散邪教好 炸爆佢老母[/black]

入左集會所 但好似冇巴打帶打JUNO

帶緊其他人

對於依個問題 我覺得對發文者係非常之唔公道
我希望玩家可以和平理性既態度對待依件事
對於以上既指搵 我同我既團隊都心表遺憾同可惜 希望各位可以堅持和平既手段去應對

pc玩家 解禁果陣已經係講緊絢輝王
係咪同冥燈之類既歷戰王無緣

有無Juno Wong場？
回鍋唔夠抽
用蟲棍扮忙

想知點無恥

一開波貓咗兩次
然後佢地走撚咗，屌

逃恥

打得死既 理得佢用咩賤招

on9 自己貓完走場重想人carry

Sor，講緊係有人貓完就走
我留低打到尾

我咪就係唯一同你打到尾個個人

用散彈打奇撚冇想象中咁易（仲要冇解3
btw細雷pattern係固定定random？

juno wong 求幫手

個集會係咪full 左又入唔到

想打juno wong嘅各位
有時請留意下自己套裝d技有冇出錯
同睇下隊友點出技

睇下攻略先 幾個人一齊打同一個白刺位
盡量升滿防先打 呢隻算比較打

有冇位打

掛緊機 唔知有冇位 今日幾爆下

屌，估錯左，我估你話比較易打

今日冇得打就咁爆我要聽晚先打得

我喺集會區
但得一個巴打同我一齊打
其他full team

juno wong -2
求幫手

你想打易 扮咩

好贊成要打王就先檢討下自己套裝。。
唔洗下下一步登天
如果有d連本身打歷戰滅盡都有難度既
其實建議自己熟一熟條龍先
如果唔係，你入場一係貓，一係周圍走，咁打仲有咩意思

用咩弩？

Agger 神父

我果7場juno王都係做奶扮忙
等呢度嘅大佬carry

我係代你地發言
其實我都係痴住神父打果個
邊度有999，就有我既存在
特別鳴謝K巴成日比我寄生

一睇我hr就知我廢

juno wong -1

hr唔代表一切嘅 hr高只代表玩得多
hr低亦唔代表玩得差

重 冇盾

歷戰同王兩個層次
單挑歷戰6-8分鐘內都叫搞得掂
王轉一次區已經好難搞

神父講緊佢自己玩少又勁

係傳說

有冇巴打幫打恐暴，打到十分鐘死左

聽講有plus
21號至23號好似有beta

CAPCOM Asia
36分鐘 ·
Monster Hunter World: Iceborne將舉辦Beta測試！

急不及待想快點玩Monster Hunter World: Iceborne的玩家們，機會來了！參加PS4版的Beta測試，體驗新追加的動作和與新魔物對戰吧！除了單人遊玩外，亦可多人遊玩，狩獵新舊魔物──大凶豺龍、猛牛龍和轟龍！飛翔爪、魔物駕馭和觀賞模式等多項新要素亦可供體驗，遊玩前不要忘記先看看以下的「接待員的狩獵指南」影片！

第一回：
‧舉辦期間：（UTC）6月21日（五）10:00～6月24日（一）9:59
‧參加條件：PlayStation®Plus(PS Plus)會員

第二回：
‧舉辦期間：（UTC）6月28日（五）10:00～7月1日（一）9:59
‧參加條件：持有PlayStation®4並可連接PlayStation™Network的玩家

詳情請到官網：
如有任何更改，恕不作預告。

謝大佬Carry
帶少咗set 爆g sorry

你係

多謝巴打一齊打

如果本身係買實體版，預購豪華版既DLC既話，到時出DLC可唔可以唔入碟玩

唔可以

嘩......正

可以瘋狂居合

試玩版 正到

又虐大凶豺

攞大鎚打
騰龍套加個爛輝火鎚
客製回血
Solo輕鬆過
不停跣斜路打，好易
耐雷衣同轉身交替用
奇撚算易打
唔知係咪錯覺，王仲易過歷戰

想問下斬裂輕弩咩技嘅傷害增幅最高？

頭po (標準答案)

兩個beta時段都唔得閒玩

無盾用重弩打散3需要技術
建議你用輕弩打散彈，反動中，裝填速普通就可以邊打邊走位/邊上彈邊走位
避地下發光位就=避雷
輕弩散彈推薦武器係泥魚弩（如果咩爛輝都無刷）

另一個比較易打就係輕弩斬裂彈，只需要回家1次拎子彈就得
推薦武有（排名分先後）：炎冥輕，恐暴輕，屍套輕

斬裂要屬解，唔夠珠都可以用護石同裝谷出嚟

成班人肉錄音機

好撚正

岩先上面問斬裂點加攻就係因為我單挑麒麟王要返歸兩次先夠彈
眠爆做齊都咁低傷

正常就算歷戰都可能要補彈

Beta試爆佢

最高攻打木椿唔食藥都只係出到17定18一斬
何況打怪

3蟲棍+1個救難 40分就過到Juno
唔好再話蟲棍扮忙 勁高輸出

一開頭你係到freeride

策略性撤退你識乜

平時打一場20分都可能3貓完場
不如抄你用蟲打 穩定40分完場仲好

已經差兩張票就打完
最大問題係佢跑嚟跑去同秒速大雷碌唔切

想問下換skin嗰啲任
係咪無咗本身歷戰王嗰啲任都會繼續留喺到
定係會同時無

呢幾日練緊
自己set嘅目標係打到出骷髏頭之前貓第一次就重置
最接近嗰次係打爆兩隻角打到落火區 不過都係未出骷髏頭就貓

大强走同大硬化去得好快
個乜乜液刷岩賊又出得少
其實係咪執骨去鍊金仲好?
之前用曬d骨鍊完各30又差唔多去曬

仆街咁都比到位人入U win

唔緊要，得閒再打打

搵2個人幫手用送道具bug 刷係最快

而家仲有bug?
真係唔知
當年刷過1000粒攻擊珠之後就以為冇曬bug

你把重弩唔是賊弩？
賊弩加ko術強打衣可以打到佢起唔到身

都唔算bug啦
最多咪叫S/L
過哂啲野俾人之後唔save直接重開驚咁解

設計漏洞
正常設計應該要過完強制save

睇live睇到訓著...

多數又係送下D冷熱飲呀秘藥嗰D

強制Save 都冇用
Back up save > 過野+ 強制save > load back up save

一言驚醒洛克人

啲人都係咁搵牙婆刷珠

刷咗幾下不了
曬時間

招offensive guatd好吸引

Beta版已經可以down定
21號等各大太刀狗一齊玩

咁快有得down

Beta係咪未預購都可以玩

居合斬

可以

gp超解

想問下用開盾斧巴打,
上紅盾係咪會有防性+1,
gp成功格擋果下係咪會再+1
咁我配防性一, 上紅盾再加gp果下係咪有防性3既格擋

im ready
放工狗衝返去玩

Beta downlod link

上盾+2
Gp +2

插一粒珠搞掂

+2咁多

加攻超解

早2晚solo 閪馬王終於有茸好珠
玩弓係咪心眼 貫通 茸好珠必備
爛閪弓齊一半 轉定職玩弓準備ib

紅盾+1 GP+1咋喎

人肉錄音機：頭po

#993沙包磨刀

#994 魚蛋三貓

#995 傳獵免騎

#996 睏偷熱飲

#997 懦夫體三

#998新尼假的

#997 警告咪再扮我

#999 999hr係垃圾